[極不安]民建聯公然要求買攻擊性武器

一陣射到人點算

Push

合理推斷佢私藏大量雷射槍

私藏軍火

我冇嘢講

幫手推

我無嘢講

push

推

借猴子之名, 開武器庫

DLLM 馬騮係無辜架

推到佢仆街

垃圾民建聯

表

搵人報警

我成日黑衫黑褲啤住佢佢就淆底dup低頭

垃圾民建聯，淨係識得恰啲動物

動物權撚仲唔出黎關注